戲院睇戲玩電話死全家

屌佢老母今日去mcl jp 睇logan
想專心睇場戲
隔黎位同前面幾排死港女同廢中輪流開電話
個死港女仲要開幾次慢慢覆msg
個mon 仲要較到光一光
完左套戲即刻屌柒佢
香港人幾時變得咁撚無品

做得好
個港女係咪冇應聲出

有冇中出佢

入親戲院一定見到香港人有幾冇品

一路行出個戲院我一路後面屌
屌到佢冇聲出

光到我就嚟睇唔到嘢架喇

師兄好波

覆唔緊要，較到最暗咪影響到人啦
搵褸遮吓又好乜都好

Hobo ching

不嬲即刻制止，佢黑面佢嘅事

玩電話算好啦,我見過有人自拍

一開聲應該四方八面聲援

有次對狗男女帶個餐入去食，仲要用電話開住燈黎食，都痴撚線

捉得

好心較暗佢

好緊要 幾暗都會影響到人
要覆就出去覆

屌 我上次睇Logan又係隔離有條死蝗蟲口音唔正係咁講野 忍唔撚住殊佢老母先肯識收聲

戲院，不是看訊息的地方
也不是上社交網站的地方
更不是玩電子遊戲的地方

咁撚鍾意玩電話，就咪撚去戲院啦。

戲院傾計，玩電話。死全家

上次前面個港女又係咁
光到後面幾排都頂唔順
忍咗佢一兩次
最後我係佢耳仔邊“摺”到勁撚大聲佢先收皮

咁近試下拎電話開電筒照佢。

試過有對老豆老母開住電話個 led, 照住比個細路食野。
佢坐中間果排，打橫咁照住，我坐側面果排，簡直好似射燈照過黎。

起身行過屌柒佢，呢d 人真係好撚仆街，一定要即刻鬧

你應該好熱心咁，開多幾枝電筒幫佢照。

咁先有禮貌丫。

真係第時去睇戲要帶枝單車燈，邊個開電話照邊個。

係咁傾計先係最撚煩

講得好

又事後先屌 有鳩用咩
荒死你下次會撞番佢？

評已正

覆下msg 都唔得咩？一句起兩句止好快姐
玩得耐先屌都得啦
香港人寬己嚴人

其實如果真係覆幾個重要msg,較暗快田啲冇所謂
你起身出去返黎咪又係要阻到人

咁你覆少陣得唔撚得呀
仲要拎出黎幾次
睇戲就專心d 啦屌你老母
d msg 有幾重要呀
唔撚得閒就咪撚睇戲 又要騷擾人
你搭飛機都要用衛星電話架?

你改名叫 原來是廢老/原來是支那
咁撚冇公德心

我成日見到個港女fd ig story影戲院個mon做緊咩戲

真係好刺眼

我媽咪打比我，唔覆驚我有事

入場食m記，仲要大大力整埋d膠袋聲

出去覆唔撚得？

你有突發性隱疾/絕症？

個幾兩個鐘唔見左都唔得咁緊張你你帶埋媽咪入戲院算啦

上星期去睇LaLa Land
又係有個大嬸開住部光燦燦電話睇嘢覆msg

即刻出聲話佢啦

利申：屌過好多人

即刻走埋去用閃光燈照實佢
反正你都比佢搞到冇心情睇
一於就一拍兩散

香港人=支那人

覆你阿媽個閪咩
咁大個人有交帶 D 啦
入場前講定先咪得

d 閪人係諸多借口
咁撚多理由要不斷掂部電話就咪撚入場睇戲
咪撚搭飛機添呀

有次睇戲隔離個阿叔戴住隻apple watch，得閒就R下頭，一R頭隻錶就著mon射住我 ，真係屌你老味

早幾日同個fd去睇戲
間唔中拎個電話出黎睇
屌 真係冇下次